今日既不合作運動未完架！

訓醒既手足出去幫手接力呀！
成個連登俾三毛攻緊
不合作運動既post極速俾人洗走晒
唔好以為已經完左呀
現場既手足好需要大家幫手架！

[重開免會員版] 呢個師奶要求黑警出示委任證，黑警差少少就開槍殺死個師奶

推

Push

8月5日大罷工

推！

醒下喇！十一點喇！

去羅湖不合作啦on9, d人番曬工啦

出門口喇！

唔係邊個幫邊個，只係自發做好份內事

大家都有付出架，我地要以手足相稱。
唔好再用大人細路／打工仔學生哥去具分喇！
所有抗爭者都係手足，都係兄弟
所有抗爭者不分階級、性別、族裔和年齡。

不合作運動被遺忘的人

老豆用咗2個鐘先番到屋企 平時20mins到
番到嚟屌哂鬼咁
巴打好ball

今日有不合作過咩

effective d 塞返工已經夠
塞其他時段影響會大大減少